903「羅天宇」Jacky 有染髪產品贊助

佢都就嚟用曬d頭髮去換女架啦，咁都有贊助架